[BNO平權] [新手求教]福克蘭群島？香港？帶曬200萬手足？

資料from 維基百科：

香港

面積 1106.42平方公里 人口 約750萬

福克蘭群島

面積 12200平方公里 人口 3398

10倍？？

bno平權後，同3398人傾合併要幾錢，洗唔洗6240億傾店左唔只17萬人，盡力帶齊200萬手足有冇可能？ 香港人既公民質素高，勤奮，巴打們有咩見解？

自推

齊上齊落

創意台重開

嗰度地理位置好差

福克蘭群島喺南半球，地理位置唔同，冇香港咁優越
阿根廷球迷肯唔肯過去先？

轉香港而家既優勢
出入口 轉口 金融 旅遊
係嗰個位置全部都做唔到
會真係變返做漁港

不過寧願住漁港都唔住新疆

冇得揀之下都接受，但好凍

同埋地理位置差啲

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

[BNO平權][新手求教]福克蘭群島？香港？帶曬200萬手足有冇可能？

Sorry岩岩推極冇人開左創意台

地點係好僻，不過只要比香港人盡情發揮創意，有機會變成另一個奇蹟

推